GIT PULL
git pull $remote_origin $branch_name
-> sẽ tải về (hay fetch) dữ liệu từ một branch ($branch_name) duy nhất
từ remote server và sau đó merge các thay đổi từ remote này vào repo dưới local
GIT fetch
git fetch $remote_origin  sẽ tải về (fetch) dữ liệu của toàn bộ các branch trên url 
quy định bởi $remore_origin nhưng k thực hiện merge các thay đổi vào local

git pull= git fetch + git merge